大家仲記唔記得***笑鳩Apple M字額

點知moto 搵返同一個人拍埋個ending

會唔會再有第二間再搵佢拍

Apple 搵番佢拍

高質

正皮

條友得寵

仆街 好撚正 去Camp 一流

有得投影又真係幾正

想睇個黑鬼最後死喺小米手上

好大膽

投影個concept幾好，如果未來啲手機會加就好啦

***都有出過部galaxy beam

外國D mkt真係可以玩得好癲好有創意

係香港玩分分鐘玩到打爛仔交

香港試過啦 搵個識講廣東話既咖哩仔拍 但又唔夠人地中pt 又唔夠人地酸

一句到尾就係冇直接吉佢死穴

短短對話已經秒殺

呃我睇 撚有互串

又幾撚正有投影

幾正 引左我上官網睇 比佢成功左

唔少地方都有明文規定唔俾出依類comparative advertising 而美國就冇
香港好似都有 所以d廣告唔會咁露骨攻擊對手

識野
最主要原因係有機會侵犯商標權

睇一睇發現佢個projector mod賣1800
佢部機先賣2000幾...

等睇第三集up up upgrade

笑撚到仆街

Motorola原來仲有出電話

再搵佢拍upgrade
一年換幾個牌子

邊個pr諗，好有創意

好正喎

咪即係 Lenovo

螳螂捕蟬黃雀在後

依家已經冇再搞
最新嗰部已經係2014嘅beam2
始終內置projector會搞到部機好大厚身 同埋投影效果又未必好
moto用模組嚟搞係幾醒嘅
而且好似又唔洗好似G5咁要熄機先換到

而且moto繼續出z 系列都會支持舊模組。
G6都無再繼續。
買左g5模組的人蝕晒。

好鬼正

Apple 續集

Apple 啲廣告有浸除
一路以黎啲畫面都好唯美，有電影/劇場感
***其它果啲風格就似返一般電視廣告

Apple 根本 WFC 你點串佢.

佢 d 廣告其實唯美之餘真係拍得出果種生活感，比你feel到平時生活中件產品點幫到你

呢個當然
佢仲識得將啲概念放落廣告到，突顯返自己係一間有idea嘅公司
好似上面戴airpod 然後ff一場舞出黎，雖然係常用技
但有種feel總會令人覺得佢好似幾有idea咁

好正

香港

老實講，其實香港既廣告都可以好創新好有諗頭
但好多老屎忽阻住地球轉

以樓主條片為例，人地三叔既廣告唔介意有競爭對手apple手機係廣告出現
相反香港嗰d老屎忽d就乜閪都怕，例如賣維他奶廣告，連杯水(無任何包裝)都唔可以係鏡頭出現

同Tvb一撚樣，旗下藝人去其他電台/電視做訪問都要用國語，依家文化革命咩
東張西望又係戇鳩鳩，無俾錢你宣傳既商鋪，你就打厚格，咁樣咪仲突兀 因小失大
俾左錢就幾廿個特寫，驚死無人知你賣廣告咁

當年hkbn對pccw互串都正
實際上個段時間d isp 有競爭下質素真係進步快左好多

唔似得依家d電訊商圍爐cap水

佢條女換電話都換得好密

Apple從來唔俾人係youtube comment 佢d片

廣告嚟講，Moto係唔錯嘅

依家pccw都有串Hkbn
打飛Hkbn sales

香港好似有法例唔可以做competitive ad
利申：做過下廣告

個男人拎左條女一邊airpod

啲moto mods 唔係咁撚貴我都買咗
利申：代代moto用家

佢部moto X係幾好用既

sell airpod 可以無線分享兩個人聴同時跳舞都唔跌

apple 廣告部門全部都係頂級廣告高手黎

moto係咪已經俾支那收購左？

諗番起....三星D廣告咁串......
有邊部真係贏到果年既IPHONE.....
佢地由S2開始就咁串...S3....so on and so on
好似果陣note 2 既時代apple仲要用細MON
係果陣比較近D
但除左呢個之外....apple加大番mon後, 三星真係.... 得番把口咁

MOTO 個個功能都真係幾吸引下

拍到根本冇衝突

...................
....
........

有野就講
唔好學人打點點點, 單單打打

兩位note8 fans 留下負皮

用到moto x style 轉左會

留名睇下集

an俠進化到連字都打唔到啦？

佢嗰種模組限制左部機嘅外型
除非代代都差唔多樣如果唔係都好難用得返
真係唔係好明佢地嗰陣諗緊咩

屌你淨係個bgm都吸引到我啦 咖啡佬嗰條？收皮啦

睇返三星個廣告，佢一開始仲咁厚顏噉回顧2007年iphone開賣嘅情況…
根本如果冇iphone出現，後尾就唔會有galaxy系列，由S1開始已經係抄，又唔係抄得好。國營山寨大廠究竟有咩資格串人

呢D咪就係做MARKETING 囉

呢啲咪廣告

APPLE>MOTO>SAMSUNG

要串返三叔就簡單啦

搵返果個人拍過馬路果段，行行下突然部電話爆炸，炸到條友散晒.........

如果moto唔係俾lenovo收購，應該會多D支持者

外國啲廣告真係好有趣

我記得最近都有個藍色既熊仔酒店廣告串trivago

要支持既話, 收購前都一早支持左啦

永遠都係捉到鹿唔識脫角
由feature phone 到smartphone 都係
抵佢死

利伸, 直至用iphone 都係用緊motorola

moto個廣告好似係連條女都換埋喎

Moto Flagship成個過程自己整
其他先Lenovo整

咪又係lenovo

俾 Google 收購咗嗰期以為佢前途無限
點知 Google 轉頭食完肉 lur 返 d 骨出黎畀狗吮

外國d廣告互串可以玩好大
好似可樂對百事,麥記對KFC咁

但佢地又唔會小氣到出律師信告對手

收購之前有支持，利申前milestone & RAZR maxx用家，一值認為moto既造工好好，外型未必大衆化，但起碼真係有design，唔似其他牌子千偏一律抄iphone

呢樣真，先唔講buy唔buy moto啲機，但佢嘅工業設計式樣貌真係與眾不同，一定令你認得！

真係吸引到我去SEARCH下部MOTO

無限loop
條niggar fat fat la

爛老母

段片拍 Full Screen iPhone Full Screen 無黑邊

Moto今次高質喎

笑撚死